譚仔係比日本公司收購之前已經係日本公司

你如果食雞肉墨丸張單會寫「鳥勿」
鳥（とり)係日文就係指雞既意思

幽默感呢家野...

oic